# java-exceptions-game

Poniżej znajduje się kod aplikacji, która służy do zapisywania 
graczy na pewne zawody. W tym momencie w klasie Competition zdefiniowane 
jest pole ageLimit, która nie jest wykorzystywana, a oznacza ono limit wiekowy
dla danych zawodów (aby wziąć w nich udział, trzeba mieć minimum tyle lat ile wynosi wartość tej stałej).

Przeanalizuj kod, a następnie korzystając z wyjątków, wprowadź do programu następujące ograniczenia:

przy próbie zapisania się na zawody uczestnika, który nie spełnia limitu wiekowego, rzuć z metody 
addParticipant() wyjątek AgeViolationException, v

przy próbie zapisania się uczestnika ponad limit maksymalnej liczby uczestników, rzuć z metody addParticipant() 
wyjątek MaxCompetitorsException,

przy próbie zapisania się uczestnika, który już zapisał się na te zawody, rzuć z metody addParticipan()
wyjątek DuplicateException. Unikalność uczestników sprawdź na podstawie jego numeru documentId.

Możesz wykorzystać zarówno wyjątki kontrolowane jak i niekontrolowane, 
zastanów się nad konsekwencjami wykorzystania każdego z nich.

Dodatkowo zabezpiecz program przed tym, żeby nie dało się tworzyć uczestników z 
błędnymi danymi, tzn. ujemnym wiekiem, albo zawodów z ujemną liczbą zawodników. 
Próba utworzenia obiektu Participant z błędnym wiekiem, powinna zawsze kończyć się błędem. 
Obsłuż także wyjątki związane z błędnie wprowadzanymi danymi, np. gdy ktoś na klawiaturze wpisze napis, zamiast liczby.
